淘寶淘上隱，點算？

本身已經介左4-5個月，但最近又淘返，1個月至少一次

點介？

明明同自己講唔會支持大陸野，但真係忍唔到

大家快d教化批鬥我吧

內心好掙扎

推

cut 卡

分享下淘左乜嘢垃圾

無可疑

用Ali pay

運動用品，衫褲

斬手

此post已完

M記 罷搭黨鐵都介到，但呢樣好難介

同我每次想食藍店一樣，我迫自己諗返呢一年自己過d 乜野，點解d 細路被人打。

之後行遠少少食返間黃店
或者返屋企煮麵算。

希望幫到你。

你可能有精神問題
建議你淘多D電器，等自己有多D機會死撚左佢

如果你買淘寶一件運動衫
比起你喺香港買會慳咗$60
請你將呢$60捐去俾612

我都係咁真係好平 戒左半年有多 但今個月又淘左野 雖然唔貴 慳返嘅錢 學樓上話齋捐比612都幾好

盡力 買少d

俾錢買垃圾

del咗個app佢啦

好難🤯

為買而買？

你呢種柒頭通常都唔做運動先會買咁多

旺卡迪卡儂幾十蚊一件又平又靚